游清源 點樣喺合法情況下，唔用「安心出行」呢？

游清源
點樣喺合法情況下，唔用「安心出行」呢？
（游清源）
Feb 18, 2021

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：政府資訊科技總監辦公室）

港共就係想人咁
等你地習慣合法情況下唔用
以後推幾唔合理嘅政策都好，只要留虛位，你地就會主動攝入去，唔會再公民抗命
慳水慳力

咁可以點？

政府立法要你副身家同老婆/老公貢獻比共產黨，係咪照做同問人可以點？
明明可以點你知我知政府都知
就係班懶有潔癖既人佔大多數先綁手綁腳
揾著數時唔見班人有潔癖？

leave home legally

大方向係諗點樣犯法但唔人知
好似係

如果選擇留喺香港 有咩可以做?